FIFA亞冠盃決賽 24/4 23:30 港日大戰 集氣區

今晚將會由日本 Drunk Monkeys 對香港 HK is HK
比賽今晚11點半開波 兩回合制賽事

日本網媒報導：

今晚直播channel :